好彩依家冇暴徒圍天水圍同屯門狗屋！！！

一圍既話啲警察一定去晒增援
西鐵站咪唔夠人拉暴徒